ഇതൊരു പ്രത്യേക ആവശ്യത്തിനുവേണ്ടിയുള്ള സ്ക്രിപ്റ്റാണ്. എന്നാൽ imdb scrap ചെയ്യല്‍, ഫയലില്‍ നിന്നും വേരിയബിളെടുക്കല്‍ തുടങ്ങിയവ ഉള്ളതുകൊണ്ട് ആണ് പബ്ലിക് പ്രോജക്ടായി ഇടുന്നത്.

## Install The script
`git clone https://gitlab.com/mujeebcpy/msone-postmaker.git`

## create python3 virtualenv
```
python3 -m venv menv
source menv/bin/activate
pip install -r requirement.txt
```


## ടെലിഗ്രാമില്‍ നിന്നുള്ള ടെക്സ്റ്റിനെ മെരുക്കൽ
ടെക്സ്റ്റ് കോപി ചെയ്ത് ഒരു ടെക്സ്റ്റ് ഫയലില്‍ സേവ് ചെയ്യുക
എല്ലാ opening, closing ബ്രാക്കറ്റുകളും കളയുക
imdb link ന് ശേഷമുള്ള റേറ്റിംഗ് കളഞ്ഞ് link മാത്രം നിര്‍ത്തുക,
സംവിധാനം, പരിഭാഷ, പോസ്റ്റര്‍ തുടങ്ങിയവ പുതിയ ലൈനില്‍ തുടങ്ങുന്നില്ലേ എന്ന് ഉറപ്പാക്കുക
പരിഭാഷയ്ക്കും പോസ്റ്ററിനും തൊട്ട് താഴെ അതാത് ആളുകളുടെ fb link ഉണ്ടാവണം.
ഭാഷയ്ക്ക് മുമ്പ് ഒരു _ ചേര്‍ക്കുക
സിനോപ്സിസിന് തൊട്ടുമുമ്പത്തെ ലൈനില്‍ synopsis എന്നെഴുതുക

എന്നിട്ട് ആ ഫയല്‍ സേവ് ചെയ്യുക. filename.txt എന്നാണ് സേവ് ചെയ്തതെങ്കില്‍ പിന്നീട് ടെര്‍മിനല്‍ എടുത്ത്
python makehtml.py filename.txt എന്ന് റണ്‍ ചെയ്യുക (make sure virtualenv is active)
അപ്പോൾ output_code.html എന്നൊരു ഫയല്‍ ലഭിക്കും. അത് ബ്രൗസറില്‍ തുറന്ന് നോക്കുക. ഓകെ ആണെങ്കില്‍ ആ കോഡ് വെബ്സൈറ്റിലേക്കെടുക്കുക